屎有冇得諗

或者有冇其他更新鮮核突嘅提議。諗住野餐用保鮮紙包好再放入食物盒，用嚟喂狗。

動物血

難揾wor

會臭到自己人

緊急時用，好似返轉頭救人時。認真。

水槍入尿

唔係前線用

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

有3萬隻狗

溝水易用d

咁不如漆

新鮮豬潤 打漿又腥又臭 入密實膠袋 之後

Splatoon好過

Sorry講得唔清楚，唔係淨係想玩核突嘢，係希望做救命絕殺，俾人搜到都吹你唔漲，安全過石灰粉。

DNA...

諗得過，入樽正。

依樣又唔擔心，唔一定用自己(雖然周街執好核突)，就算dna都唔能夠証明係同一個人。

m血

依個唔臭，危急關頭未必起作用

屎都得？ 咁不如念佛經感化班黑警 定搵幾條女出黎裸體等班黑警失去戰鬥能力？ 用下腦啦 師兄

屎係收陀地先有用

見紅應該會驚掛
第一眼以為係普通血，望真啲

好很期待的場面
暫時來講，應該所向無敵，班野狗咩隊形都要即散